一句講曬，我地喬裝割唔割

還掂前線宜家叫做有d時間抖下，咁就要好好諗下對策。

琴日克驚認左佢地有喬裝「不同人士」，姐係俾曬暗示我地

個人覺得主要係前線喬裝就ok。而喬裝唔需要full gear，你睇下d popo 著件黑色背心上面印popo就自稱克驚。咁醒既大家識做啦

喬裝主要效用係減低傷亡同埋混餚對方。夠勇既可以直情趁混亂融入對方，到時人夠多，想點都得

利申就到孟蘭節，中國既halloween節日 cosplay下促進中西文化融合only

Pish

Push

3/10

4/10

5/10

喬裝林鄭都唔割

6/10

Pushh

推呀

殺人都唔割

八月十五殺韃子，是在中國廣為流傳的一個故事。

元朝末年，廣大中原人民不堪元政府的殘暴統治，朱元璋揭竿反元，但元軍控制嚴密，義軍無法傳遞消息，適逢中秋節將至，劉伯溫獻計，在中秋節互贈的月餅裡面夾紙條，上面寫著「八月十五殺韃子」。

喬裝維尼

唔好玩啦， 黑警喬裝有曬記認， 又戴曬耳機， 根本知道邊個打邊個， 你為著件衫就扮到咩， 你咁做只會令到自己人更加混亂， 唔好做埋啲不切實際嘅嘢啦

喬裝就唔好行太出，認錯就大獲。最好要有記認

屌你老母 ，咪撚再推呢D 鳩屎廢到無倫既橋
第一 , 前線都唔會咁有能力未經訓練就喬裝到班狗
第二 , 班狗都唔會咁易比你喬裝
第三 , 比人發現就仆街 , 根本比人溶左你都未知
第四 , 與其諗咁多垃圾鳩屎招 , 倒不如做返多少實事

唔係敵人用乜招 我地就照板主碗咁做

唔好真係當對面白痴先得架